/* 
  Localizable.strings
  PrinterSettingUtility

  Created by Wang Kun on 13-12-13.
  Copyright (c) 2013年 Wang Kun. All rights reserved.
*/

"IDS_EDIT" = "編輯";
"IDS_COPY" = "複製";
"IDS_PASTE" = "貼上";
"IDS_SELECT_ALL" = "選擇全部";

"IDS_Idle" = "群組形成閒置"; 

"IDS_Start Configuration" = "開始配置";

"IDS_directPINCode" = "PIN代碼";

"IDS_WIRELESS_PASSWORD_DESCRIPTION" = "輸入密碼的WEP金鑰(5或13個英數字元/符號，或者10或26位數的16進位數字)\n
如果您使用原廠設定值，請參照有關存取點的標籤或說明書。";

"IDS_WIRELESS_PASSPHRASE_DESCRIPTION" = "請對密碼輸入複雜密碼(8到63個英數字元/符號，或者64位數的十六進位數字)。\n
如果您使用原廠設定值，請參照有關存取點的標籤或說明書。 ";

"IDS_CONFIGURATION_PAGE" = "配置頁面";

"IDS_PRINT" = "列印";

"IDS_WIRELESS_RESET" = "重設";

"IDS_THE_SET_GATEWAY_ADDRESS_IS_ILLEGAL" = "設定的通訊閘位址無效。";

"IDS_THE_SET_IP_ADDRESS_IS_ILLEGAL" = "設定的IP位址無效。";

"IDS_CAUTION_I" = "注意:\r使用非富士全錄l品牌碳粉卡匣可能會導致某些印表機功能無法使用，降低列印品質，並影響印表機的可靠性。富士全錄建議只使用全新富士全錄品牌碳粉卡匣。若使用非富士全錄提供的配件、零件或元件而發生問題時，富士全錄恕不提供保固。";

"IDS_Security Settings" = "安全設定";

"IDS_Acceptable" = "可接受";

"IDS_Good" = "良好";

"IDS_Low" = "低";

"IDS_No Reception" = "接收失敗";

"IDS_E-mail Alert" = "寄送通知";

"IDS_directWPSSetup" = "WPS";

"IDS_ManualGatewayAddress" = "通訊閘位址"; 

"IDS_Network Mask" = "子網路遮罩";

"This IP subnet can not be used in same section with Wi-Fi Direct." = "此IP子網路不可與Wi-Fi Direct的值相同。";

"IP subnet 192.168.186.x is reserved for Wi-Fi Direct." = "IP子網路192.168.186.x保留為Wi-Fi Direct用。";

"IDS_Software Download" = "軟體下載";

"IDS_IPv6UseManualAddress" = "使用手動配置地址";

"IDS_Reset Network Setup" = "重設網路設定";

"IDS_Wi-Fi Setup" = "Wi-Fi設定";

"IDS_Print PIN Code" = "列印PIN代碼"; 

"IDS_Reset Passphrase" = "重設Passphrase"; 

"IDS_Disconnect and Reset Passphrase" = "中斷連線並重設複雜密碼";

"IDS_Disconnect Now" = "立即中斷連線";

"Status" = "狀態";

"IDS_Group Role" = "群組角色";

"IDS_Group Owner" = "群組擁有者";

"IDS_directWPSMethod" = "WPS方法";
"IDS_Reset Wireless" = "重設Wi-Fi設定";
"IDS_Push Button Control" = "按鍵設定";
"IDS_Reset Code" = "重設PIN代碼";
"IDS_directP2PRole" = "目前的角色";
"IDS_directDevice" = "裝置名稱";
"IDS_Client" = "用戶端";
"Disable" = "關閉";

"IDS_directPassphrase" = "Passphrase";
"IDS_Print Passphrase" = "列印Passphrase";
"IDS_Connection Status" = "連線狀態";

"Grid 2 Chart" = "格子2圖";

"Toner Palette Check" = "碳粉面板圖";

"Printer Information" = "印表機資訊";

"Printer Serial Number" = "機器序號";

"Printer Type" = "印表機類型";

"Memory Capacity" = "記憶體容量";

"Processor Speed" = "處理器速度";

"Firmware Version" = "軔體版本";

"Network Firmware Version" = "網路軔體版本";

"MCU Firmware Version" = "MCU軔體版本";

"Printing Speed (Color)" = "連續列印速度(彩色)";

"Printing Speed (Monochrome)" = "連續列印速度(黑白)";

"Menu Settings" = "畫面設定";

"System Settings" = "系統設定";

"Power Saver Timer" = "節電開始時間";//

"Low Power Timer" = "低電力模式";

"Power Saver Mode 1 " = "低電力模式";

"Sleep Timer" = "睡眠模式";

"Power Saver Mode 2" = "睡眠模式";

"minutes_5_30" = "分鐘(%d~%d)";

"Auto Reset" = "自動重設";

"Job Timeout" = "工作自動解除";

"Fault Timeout" = "故障逾時";

"mm/inch" = "公制/英制切換";

"Adjust BTR" = "BTR調整";

"Adjust Fusing Unit" = "調整熔著部組件";

"Auto Registration Adjustment" = "自動基準線校正";

"Adjust Altitude" = "高度校正";

"Non-Genuine Mode" = "非原裝碳粉模式";

"BTR Refresh Mode" = "BTR更新模式";

"Reports" = "報表";

"Information Pages" = "報表";

"System Settings" = "系統設定";

"Panel Settings" = "控制面板設定清單";

"Job History" = "工作記錄報表";

"Error History" = "錯誤記錄報表";

"Demo Page" = "列印測試頁";

"IDS_SETTING_REPORT" = "印表機設定報表";

"Report Language" = "報表語言";

"IP Mode" = "IP模式";

"IPv4" = "IPv4";

"Dual Stack" = "雙重架構";

"Network Settings" = "網路設定";

"Auto" = "自動";

"Protocols" = "通訊協定";

"Host Access List" = "主機存取清單";

"IP Filter" = "IP限定過濾";

"Accept" = "接受";

"Reject" = "拒絕";

"Enable" = "啟動";

"Wireless Setup" = "無線設定";

"Select Mode" = "選擇模式";

"Wi-Fi" = "Wi-Fi";

"SSID" = "SSID";

"Infrastructure" = "Infrastructure";

"Ad-Hoc" = "Ad-Hoc";

"Encryption Type" = "加密種類";

"No Security" = "不使用";

"WEP" = "WEP";

"Password" = "密碼";

"WPA-PSK-TKIP" = "WPA-PSK-TKIP";

"WPA2-PSK-AES" = "WPA2-PSK-AES";

"Mixed mode PSK" = "混合模式PSK";

"Display Characters" = "顯示字元";

"Transmit Key" = "Transmit金鑰";

"WEP Key" = "WEP金鑰";

"Wi-Fi Direct Setup" = "Wi-Fi Direct設定";

"TCP/IP Settings" = "TCP/IP設定";

"IP Address Mode" = "IP位址模式";

"IP Address" = "IP位址";

"Subnet Mask" = "子網路遮罩";

"Gateway Address" = "通訊閘位址";

"Printer Maintenance" = "印表機維護";

"System Settings" = "系統設定";

"minutes_1_6" = "分鐘(%d~%d)";

"Auto Reset_O_HOT" = "自動重設";

"1 minute" = "分鐘";

"2 minutes" = "分鐘";

"3 minutes" = "分鐘";

"4 minutes" = "分鐘";

"Off" = "關閉";

"Job Timeout_I_HOT" = "工作自動解除";

"seconds (0: Off, 5 - 300)" = "秒鐘(0:關閉，5-300)";

"Fault Timeout_U_HOT" = "故障逾時";

"Off" = "關閉";

"Off_JUNK_FAX_FILTER" = "關閉";

"Off_JPN_FOR_COLLATED" = "無";

"On_JPN_FOR_COLLATED" = "有";

"On" = "開啟";

"On_FOR_JPN" = "開啟";

"On1_JUNK_FAX_FILTER" = "開啟(&1)";

"On2_REMOTE_RECEIVE" = "開啟(&2)";

"On3_SEND_HEADER" = "開啟(&3)";

"On4_FAX_COVER_PAGE" = "開啟(&4)";

"On5_PREFIX_DIAL" = "開啟(&5)";

"On6_ECM" = "開啟(&6)";

"millimeter (mm)" = "公釐(mm)";

"inch (\")" = "英寸(\")";

"Apply New Settings" = "套用新的設定";

"Registration Adjustment" = "基準線調整";

"Manual Registration Adjustments" = "手動基準線調整";

"Auto Correct" = "自動校正";

"Print Color Regi Chart" = "列印彩色基準線稿";

"Color Registration Adjustment 1 (Lateral)" = "彩色基準線調整1(側面)";

"Y (Yellow)" = "Y(黃色)";

"M (Magenta)" = "M(洋紅色)";

"C (Cyan)" = "C(青色)";

"Color Registration Adjustment 2 (Process)" = "彩色基準線調整2(過程)";

"LY (Left Yellow)" = "LY(左黃色)";

"LM (Left Magenta)" = "LM(左洋紅色)";

"LC (Left Cyan)" = "LC(左青色)";

"RY (Right Yellow)" = "RY(右黃色)";

"RM (Right Magenta)" = "RM(右洋紅色)";

"RC (Right Cyan)" = "RC(右青色)";

"Start" = "開始";

"0 meter" = "0公尺";

"1000 meters" = "1000公尺";

"2000 meters" = "2000公尺";

"3000 meters" = "3000公尺";

"System Section" = "系統設定值";

"BOOTP" = "BOOTP";

"RARP" = "RARP";

"DHCP" = "DHCP";

"DHCP/AutoIP" = "DHCP/AutoIP";

"Panel" = "控制面板";

"Restart printer to apply new settings" = "套用新的設定並重新啟動印表機";

"Internet Services" = "Internet Services";

"Print Server Settings" = "列印伺服器設定";

"Display of CentreWare Internet Services" = "顯示CentreWare Internet Services";

"Display of CWIS" = "顯示CentreWare Internet Services";

"Display" = "顯示";

"seconds_0_255" = "秒鐘(0~255)";

"seconds_3_255" = "秒鐘(3~255)";

"minutes" = "分鐘";

"Diagnosis" = "診斷";

"Chart Print" = "稿列印";

"Pitch Configuration Chart" = "間距配置圖";

"Ghost Configuration Chart" = "問題配置圖";

"4 &Colors Configuration Chart" = "4色彩配置圖";

"MQ Chart" = "MQ稿";

"Alignment Chart" = "對齊稿";

"Environment Sensor Info" = "環境感應器資料";

"Get Environment Sensor Info" = "取得環境感應器資料";

"Result" = "結果";

"Humidity inside the machine" = "機器內部濕度";

"Temperature inside the machine" = "機器內部溫度";

"Clean Developer" = "顯像部的攪拌";

"Start" = "開始";

"Refresh Mode" = "更新模式";

"Toner Refresh Mode" = "碳粉的更新模式";

"Toner Refresh Mode_GRANDE" = "碳粉的更新模式";

"Get Printer Information." = "存取印表機資訊。";

"Set Printer Information." = "設定印表機資訊。";

"Send Printer Information." = "傳送印表機資訊。";

"The setting has been changed. Do you want to cancel the settings?" = "已變更設定。是否要取消設定?";

"Failed to acquire the information." = "無法取得資訊。";

"Communication with printer failed." = "與印表機通訊失敗。";

"Are you sure you want to exit Printer Setting Utility?" = "是否確定要退出印表機設定公用程式？";

"Information was not acquired because the Status Monitor was running." = "無法取得資訊，因為[狀態監視器]正在執行。";

"Information was not transmitted because the Status Monitor was running." = "無法傳送資訊，因為[狀態監視器]正在執行。";

"It is not possible to print with the paper set in the tray. \rPlease set A4 or the Letter size paper in the tray, and click on a button again. " = "無法用紙盤中的紙張列印。\r請在紙盤中放置A4或Letter 尺寸的紙張，然後再按一次按鍵。 ";

"Restart printer for new settings to take effect.\rDo you want to restart printer?" = "新設定在重新啟動印表機後生效。\r是否要重新啟動印表機？";

"Printer Status: Active" = "印表機狀態:執行中";

"Printer Status: Busy" = "印表機狀態:使用中";

"Printer Status: Cover is Open" = "印表機狀態:蓋子開著";

"Printer Status: Error" = "印表機狀態:錯誤";

"Printer Status: Initializing" = "印表機狀態:初始中";

"Printer Status: Job is Pending Deletion" = "印表機狀態:工作等待刪除";

"Printer Status: Manual Feed Required" = "印表機狀態:需要手送紙盤";

"Printer Status: Not Available" = "印表機狀態:不適用";

"Printer Status: Not Supported" = "印表機狀態:不支援";

"Printer Status: Out of Memory" = "印表機狀態:可用記憶容量不足。";

"Printer Status: Out of Paper" = "印表機狀態:沒有紙張";

"Printer Status: Out of Toner" = "印表機狀態:沒有碳粉";

"Printer Status: Page Error" = "印表機狀態:頁面錯誤";

"Printer Status: Paper Jam" = "印表機狀態:夾紙";

"Printer Status: Paper Problem" = "印表機狀態:紙張問題";

"Printer Status: Pause" = "印表機狀態:暫停";

"Printer Status: Power Off" = "印表機狀態:電源關閉";

"Printer Status: Power Saver Mode" = "印表機狀態:節電模式";

"Printer Status: Printing" = "印表機狀態:列印中";

"Printer Status: Processing" = "印表機狀態:處理中";

"Printer Status: Ready" = "印表機狀態:已就緒";

"Printer Status: Toner Low" = "印表機狀態:碳粉低";

"Printer Status: Unknown" = "印表機狀態:不明";

"Printer Status: Waiting" = "印表機狀態:準備中";

"Printer Status: Warming Up" = "印表機狀態:熱機中";

"Printer Status: ADF Cover Open" = "印表機狀態:ADF蓋開著。";

"Printer Status: ADF Paper Jam" = "印表機狀態:ADF夾紙";

"Printer Status: User Intervention Required" = "印表機狀態:需要使用者干預";

"Cancel" = "取消";

"Help" = "說明";

"OK" = "確定";

"Reset Defaults" = "重設預設值";

"Printer Setting Utility" = "印表機公用程式";

"seconds" = "秒鐘";

"Information was not acquired because the Status Monitor was running." = "無法取得資訊，因為印表機在使用中。";

"Information was not transmitted because the Status Monitor was running." = "無法傳輸資訊，因為印表機在使用中。";

"Boot Code Version" = "啟動代碼版本";

"Color Table Version" = "色表版本";

"Density Adjustment" = "濃度調整";

"Density Adjustment_D_HOT" = "濃度調整(&D)";

"Density Adjustment_ADJUSTMENT" = "濃度調整";

"Density Adjustment_ADJUSTMENT_HOT" = "濃度調整(&D)";

"Adjust Paper Type" = "調整紙張種類";

"Plain Paper" = "普通紙";

"Plain Paper_P_HOT" = "普通紙(&P)";

"Lightweight" = "薄紙";

"Heavyweight" = "厚紙";

"minutes_1_30" = "分(1~30)";

"minutes_6_11" = "分(6~11)";

"Printer Serial Number_P_HOT" = "印表機號碼(&P)";

"Select Printer:" = "選擇印表機:";

"Printer Name" = "印表機名稱";

"Model Name" = "機種名稱";

"Connected To" = "連線到";

"Close" = "關閉";

"Supported printers are not installed in the system." = "系統中未安裝支援的印表機。";

"Meter Readings" = "碼錶確認";

"Meter 1" = "碼錶1";

"Meter 2" = "碼錶2";

"Meter 3" = "碼錶3";

"Meter 4" = "碼錶4";

"inch (\")ES" = "英寸(\")";

"CWIS" = "CWIS";

"Drum Refresh Configuration Chart" = "圓鼓的更新配置圖";

"Version" = "版本";

"Billing Meters" = "碼錶確認";

"Total Impression" = "總列印頁數";


"Color Impression" = "彩色列印";

"Black Impression" = "黑白列印";

"Network Message" = "網路訊息";

"Low Toner Alert Message_W_HOT" = "無碳粉警告訊息(&W)";

"Low Toner Alert Message" = "低碳粉警訊";

"Machine Life" = "機器壽命";

"C&ontinue Print" = "繼續列印(&O)";

"IDS_CU_XERO_LIFE" = "注意:\r雖然在過了印表機的使用期限之後，只要將設定變更為[繼續列印]就能繼續使用印表機，但是我們無法保證列印品質。";

//

"About" = "關於";

"Quit" = "退出";

"On (except A4/Ltr)" = "有(除了A4/Ltr)";

"English" = "English";

"French" = "French";

"Russion" = "Russion";

"Show Paper Size Error" = "顯示紙張尺寸錯誤";

"Labels" = "標籤貼紙";

"Plain" = "普通纸";

"Bond" = "優質紙";

"Lightweight Cardstock" = "厚紙1";

"Lightweight Glossy Cardstock" = "光面處理紙";

"Envelope" = "信封";

"Recycled" = "再生紙";

"Black" = "黑色";

"seconds (0: Off, 3 - 300)" = "秒鐘(0:關閉，3-300)";

"Ethernet" = "以太網";

"10BASE-T Half" = "10BASE-T Half";

"10BASE-T Full" = "10BASE-T Full";

"100BASE-T Half" = "100BASE-T Half";

"100BASE-T Full" = "100BASE-T Full";

"LPD" = "LPD";

"Port9100" = "連接埠9100";

"IPP" = "IPP";

"WSD" = "WSD";

"SNMP v1/v2c" = "SNMP v1/v2c";

"StatusMessenger" = "寄送通知";

"Bonjour(mDNS)" = "Bonjour(mDNS)";

"Mode" = "模式";

"Incorrect SSID." = "SSID不正確。";

"Incorrect Password." = "密碼不正確。";














